其實西貢做隔離營好合理

地方大 人口密度又低 又少人係個邊返工 又無太多公屋私樓 近海 唔明點解要反

西貢個班人都幾自私 講真佢地出入都私家車 而且地方又大 根本中招機會好低 拎西貢隔離最好不過 班居民收收皮啦 當幅地佢地買左咁 勁撚自私

好人好者撚有人住閪貢咩，入面班撚樣付出少少都唔肯應該私了

屌你老母啦 咪燒到我

喜靈洲新屋領仲合理啦

個班大多數外藉人士黎 唔係太多香港人 所以唔需要理會

你住西貢？

西貢cancel轉荃灣

係咪戇撚鳩
Google Maps荃灣距離住宅100公里都冇
仲有條河 仲會經好多大型住宅

合理老母 家下你話事咩 咁又唔好咁又唔好 西貢合情合理又反

包容下香港人都唔得，死一個西貢好過其他啦

近匡智居

100公里

咁無辦法啦 好人好者點會住西貢呢d濕9地方

點解唔用狗屋宿舍？
點解唔用新屋嶺？

呢兩個都好合理啵

狗屋總部都合適

大部分有錢人 中左都大把錢醫 所以無所謂

咁洗唔洗私了

你係on9定咩 公宿附近咪又係有其他民居公屋 拎西貢有咩問題 地大近海人少

要啦 阻撚住曬 到時社區大爆發真係多得班自私閪唔少

Sor 係米
自己on9

屌你老母

你唔好同啲弱智認真啦

好多狗屋甚至喺正大型屋苑入面

樓主ok有遠見

西貢麥理活同北譚涌已經用緊
反對既係戶外康樂營，排污系統直接出西貢海，行1分鐘就到屋邨，點解要用？

西貢加多個無問題呀，用黃宜洲囉
夠大方未？
利申：西貢人

佢地盲反都仆街 似弱智

有邊句講錯呀

西貢人就收皮啦 你無資格出聲比意見你唔夠中立

真 應該批鬥佢地 再充公佢地身家平分比手足

梗係啦
人口密度低
得啲有錢人咋嘛

最應該用油塘

屋苑唔係警狗就藍絲狗

屌你啦 山頂夠有錢 唔運上山

同意

Ching 做曼迷要大方少少

達哥住油塘？

其實係 依家講實際情況 講咩狗總果啲除發泄講黎做乜

係人都唔想有風險係自己區，無話自唔自私

係 講真 美孚粉嶺 我唔係呢區住 我都覺得唔應該 始終多人 但西貢係好合理

其實粉嶺美孚唔用係合理 但西貢真係無得反

戶外訓練營都唔用得可以用咩？ 咩軍營 狗宿 講黎都嘥氣啦

有錢咪搬出去住一排先

香港真係無咩地方岩用得過西貢
我諗點都要有人犧牲吓

合理到不得了
一定係偏僻地方最公平

係啦 班有錢狗中左都唔怕大把錢醫 再唔係去轉旅行避一避囉

其實西貢人反康樂中心係因為近民居
開頭話用北潭涌麥理浩 佢地都冇反對
到今日話暫時唔用康樂中心 轉用翻北潭涌 佢地都冇繼續遊行啦

講真就算用康樂中心都無問題 西貢d樓全部矮 又疏 佢地再反我覺得比差人打都合理

其實禮賓府旁有間廢置醫院適合做隔離中心

實際情況係
西貢人根本唔反對政府用麥理浩同北潭涌做隔離營
因為 地點 真係 遠離民居

而 西貢戶外康樂中心 距離民居100米都無..
對面海村居民小巴落市中心必經地點之一

西貢的確多有錢人 但 都有公屋人 翠塘花園11座正是其一
而 距離西貢戶外康樂中心100米都唔夠既對面海村都係公屋！

如果政府覺得康樂中心係最好地方 其實要放棄西貢班人都合理 無可能滿足曬所有人要求 點都要放棄一班人 呢個地方係最好不過

你知唔知西貢户外康樂營好近對面海村
講緊所有對面海村嘅居民出入基本上都會經過
至於住喺對面海村嘅人係咩人多?
基本上係老人家多

你要一個咁近民居 仲要咁多老人家喺附近住嘅地方做隔離營?

利申 前對面海村居民
以前出入日撚日都會經過康樂營

深水灣 仲好，人仲少又有XX王

#49

的確點都要有班人犧牲
但問題係點解要係嗰到?
依家唔係唔俾你喺西貢其他偏僻嘅地方起隔離營
問題係點解要揀好近民居嘅地方?

又咁問你
點解其他地區近民居嘅地方你就話唔應該起
西貢 因為你嘅主觀印象覺得係偏僻+人口疏落
所以就要起
呢個咩道理?

咁我都覺得翠雅山房好啱起隔離營啦
我覺得棟野好偏僻 喺座山上面
美孚居屋唔應該反對囉

事實美孚住既人口密度高過西貢

其實西貢人真係唔介意西貢有隔離營
但好多campsite 點解要簡西貢戶外康樂中心呢？
簡單尼講 只係要 遠離民居

點樣放棄西貢人呢？
難道西貢人只係係西貢番工番學 唔會出其他地區嗎？

大家可以上西貢鄉民fb page 有suggest用西貢黃宜洲青年營Tim..

唔洗拗
美孚最好
當區居民冇反對

有班人根本為反而反

相信政府！！！支持777！！！！

匡智

事實居屋落條斜路就係西貢户外康樂營

件事發生係西貢西貢無資格出聲
訓醒未？
同中英談判收返香港，香港人無權出聲有咩分別？
定係你好認同香港人無資格出聲呀？

我同意香港人無資格出聲

其實新屋嶺 真係最好選擇

唔係 係前對面海村居民
明白究竟居民同康樂營有幾近

咁睇黎最自私係樓主你喎
係到話香港人無資格出聲
但又評論西貢人做法
因為隔離營唔係你屋企對面

我都幫手反對美孚同粉嶺

又話氣霧傳播係高風險醫療程序先會出現
咁隔離營離民居100m有咩問題
飛沬都去唔到咁遠，仲未講冇病徵嘅人先有得住隔離營
我情願全部人困住我隔離幢屋苑，好過乜鳩自我家居隔離，住我同一座

醫學盲撚等連登大國手指點迷津

利申：屋企幢樓喺家居隔離者名單

深水灣果啲低密度豪宅區仲適合 相信啲強國人仲會主動狗衝去隔離營
利申：唔係西貢人

你搵班合法武力守係門口就合理

訓撚醒未啊
人地反對嘅係對面海搞隔離營呀 近民居呀
一排污就落西貢海 對面就係大把人住嘅西貢墟

不過個政府又真係on9架喎
DLLM周圍都係政府建築物 要徵用做隔離營容乜易
自己曾經做過份intern要周街走 亦都入過唔少郊區嘅政府物業做野
是但噏幾個出來：

大尾篤政府5號度假屋
得幾戶有人住 其餘長期空置 打電話約做野長期冇人聽
將住戶遷出 用空置戶做臨時隔離營 done

美湖路船灣政府宿舍
又係得幾戶有人住 而且值得留意嘅係Google maps入面嘅F1同F2號屋正正係證人保護組嘅所屬地
除咗少量警犬守外空置 回收做臨時隔離營 done

粉錦公路八鄉少年警訊中心
有幫jyc搞camp 入過去直頭齊campsite設施
唔駛改裝即用 done

曹公潭戶外康樂中心 同埋其他都遠離民居嘅campsite都可以做隔離用途

份工主要做政府新界區嘅 諗到嘅暫時係咁 其他區唔太清楚
總之 冇必要性要用對面海

其實死西貢班有錢佬都岩 佢地賤到仆街

樓主冇晒負評能力咁樣都賺到正評

只係多左人認同我

你改變咗兒登

佢地終於醒覺